監警會承認：超過四成警察把自己家人當作疑犯對待 過半無法與配偶子女正常溝通

支持立場全文：

最後一組的問題，涉及比較個人的經歷和感受。呼應之前警隊團結的觀察，多數警員認同自己的工作。至於情緒方面，41% 回答經常或時常感到憤怒，似乎警員在抗爭現場大喊「冷靜啲」是要說給自己人聽的。高比例回應自己很少或從不感到害怕或熱切，也相當反映到警員執行職務時的心理狀態。

最後，超過半數警員認為工作疲累經常或時常影響到家庭溝通，超過四成曾經把自己的家人當作疑犯對待，也是警隊心理狀況出現明顯問題的表現。

這份 50 頁的報告被埋在整份監警會報告的附錄，只有少數傳媒作出報道。我認為上面有多項數字極為不理想，反映警隊內部存在嚴重問題，這份報告實為民間對警察的不滿提供了清晰的實證基礎。

班五毛成日講OT錢其實我覺得都幾ON9，你班低級散仔又唔係離地警司有錢有咩用？del fb ig，無面見人，婚禮無人去，社交斷絕，頂唔順就食下冰對自己屋企人出下天馬流星拳根本由頭到尾班狗都知自己咩料先要消失杯葛全世界

各位身邊有屋企人如果係狗真係要小心d

有免費冰，唔怕

根本就係
OT 10萬8萬 根本冇用
食煙食到陽萎 老婆仔女又唔彩佢
咪又係拎錢去賭去叫雞

道友都多朋友過班狗啦，人係群居動物黎架，自己食冰有咩意思
推到多d傳媒報下先，監警會特登收埋呢份野先

推

咁就唔好溝通啦直接互相撕殺

有無人分享下身邊識得既狗而家咩情況？

我識POPO屋企都全藍溝通唔會有問題
未結婚所以仲係屋企人撐佢
但身邊朋友冇左幾多就唔知

要割席

仲同狗做到真心朋友既人真係深藍黎

解散警隊 , 刻不容緩

如果老差骨就無乜所謂，後生黃既比例高咁多所以後生popo通常都要消失

好事呀，等你地做鬼做得咁開心

搵錢搵到斷六親

Twitter一人負責少少，外媒紛紛報導垃圾監警會報告：

相信大家都睇咗監警會份大話報告，唔止我哋睇得出個問題，國際都睇得到，前監警會國際專家小組成員clifford stott都忍唔住要出聲！
港共繼續自欺欺人，我哋一齊話比全世界知香港已無法治，一國兩制死咗好耐。

G phone

由於實在太大迴響留意到Twitter bot 特別加開Task3緊急突發任務！全部放監警會單嘢！入去幫手推！

Task1Task2都唔好放過要推埋佢呀

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

Credit：
Twitter 監警會報告謊話連篇令國際震驚 ！人神共憤！

好多同家破人亡冇分别

真心諗唔明咁樣做人落去有咩意思

警察覺得自己老婆非法賣淫有咩出奇

嗯，某程度上認同，但好易俾人認為呢種諗法係酸葡萄

有錢可以唔要老婆仔女朋友

班狗叫雞會俾錢

你以為張委任證除咗切白粉就無其他用途？

唔係話死全家架咩

遲下加埋外國制裁

佢地就仆硬街

政權打手福利好係事實，但個班人講到酸真係九唔搭八有良知既人都唔會酸葡萄要做gestapo

有件警犬想我去佢house warming 明明唔撚熟 唔知係咪身邊無曬朋友要叫啲唔熟嘅去 彩佢都廢事

有得同羅范做愛就夠啦

點解佢仲可以聯絡到你，自己小心d啦班狗心理根本有問題

似乎警員在抗爭現場大喊「冷靜啲」是要說給自己人聽的

睇黎班狗而家都想自己死全家

證明咗佢地心理已經出現問題
成班精神有問題嘅執法者拎住啲槍同武器
點叫市民唔驚

之前有個po話狗同家人比較幸福
我真係笑左出聲
10萬8萬安家費都無L用
所以先要食大茶飯搵外快

兩睇啦“窮得只剩下錢”呢個概念仲係有好多人覺得好正面嘅

何況仲有得食冰

台灣講到咁嚴重都有550萬投韓國魚

你以為香港真係無藍咩, 嘛又係成堆女今生只嫁前線巴, 轉個頭俾個大大隻又有少少錢既黑警追, 就會即刻催眠自己話佢男朋友係黃警嫁啦

狗有30000個同路人，唔好打j ok?

加冰🧊

日日亂打人殺人都可以無後果,遲啲重光之後呢班人好難會變返正常.

李家超之前話出現係示威地方就預左有風險
咁你做得呢行就預左有風險啦

200萬個同路人唔通200萬人都係我識既朋友咩，打咩j

心理變態

嫁比狗果啲女人藍到仆街呀

搬走

佢地會去微博尋求安慰

上到去屈鳩你偷佢野

所以咪要食冰減壓

問多一條，有幾多死差佬驚有對佢唔服氣嘅家人等佢訓著一刀隊撚死佢

全家死曬唔駛煩

Push

精神狀態不好了

有朋友屋企人是退休狗, 運動之後炒大鑊搬左出去住好少聯絡, 變相冇左個仔

監察會講您地都信？洗白扮可憐咋

有成百萬藍絲票
佢地係咪真係咁孤立?

Bob叔

你都係狗.jpg

G CHI黑驚打仔打老婆

利害了我的國

歐美日都要被讚揚及感思利害國控制武漢肺炎

何況香港市的非黨員私人呀

樓主淨放節錄 + 俾link

即刻諗起

死全家

所以D警嫂成日Tinder約炮

班狗都係返大陸叫下雞
離婚咪去大陸搵返件呃宿舍

佢地有職業病嫁啦
可能普通溝通都燥狂
又接觸其他事物少 見識少
份工又唔會轉 覺得打成世
唔會學習其他野
唔識自我反省

大家都養成好習慣

年紀大 新移民嘅佔多數
老狗個圈子可能無咁大影響嘅
婚都未結果班後生狗就
溝女都要扮消防扮公務員

諗起bob叔家暴條片

支持警察 _ _ _ _

同時，或者黑警嘅屋企都係當班友係疑犯咁看待。

01嗰啲就全文可以了

夜？夜你老母呀夜

黑警依加全部都有癲狗症
被迫害妄想症

好快有埋武漢肺炎

手足撐住
唔好自殺

出面警暴 入屋家暴

—————

點解道友會多朋友過班狗？

所以我地杯葛班狗，得返狗狗圍燼互含

親戚兩公婆都係做狗，而家斷曬聯絡，所有親戚聚會無再出席過，連另一個親戚擺酒都唔見人
賺幾多ot錢都冇用啦，做人做到咁唔見得光

十成都講超過四成, 垃圾監警會

做狗真係本末倒置, 本身打份工都係為家人為自己過得舒服D。最後搞到眾叛親離, 仲感到驕傲做馬前卒

前線果啲廿幾三十
叫佢地同無知識廢老做朋友傾計咩
都無內涵既傾乜呀

link?

幾千萬咪可以考慮下

除咗去支那，喺其他地方個名都臭都仆街，話知你幾十萬ot都冇撚用啦

啱啦。。。留返喺force一大班男人打飛機

好多去weibo圍爐

關我鳩事，你屋企又唔撚係我屋企，我一家人都好平安

監狗會 4成 姐係真正9成

老婆就黃絲心術不正
仔女就暴徒亂港
得自己係好人

見到好多人仲同啲狗係FB Friend, 癡撚線

狗屋企人最慘, 又家暴,又毒

唔好精神勝利啦 佢地冇社交係事實
但啲黑警計埋ot錢己經高過唔少人 仲要有人工加
有錢會冇用？

仲有一半

其實我都識好幾個frd屋企人係做狗既,關係都係比入職前差好多
特別低級狗係好難轉換工作on,off mode

做呢d問卷有咩用
有幾多黑警會講真話？

好心涼

共產黨又點會益你幾千萬 唔好自己袋
依家搞咁多野 就係最好唔使錢
自覺愛國做藍絲 幫共產黨手

撞到一個舊相識既狗，雙目對望，並冇打招呼，最後對方拋下一個冷笑
彷彿對你講，你唔同特權階級打交道係你損失，雖然唔係當更但有一個特權身分叫「休班狗」

btw 對方操到大大隻隻，打仔格，想上位，讀完個ling u top-up，
假假地都叫知識分子，但諗野同 d 雜差冇分別

岩呀
有錢有權力耍用武器
仲有宿舍住

港共好識統戰佢地

d狗去睇下 醫生啦

top up係知識分子？
咪玩啦白衫都做唔到啦

笑撚死 又話正義之師 又神聖乜乜柒柒

死全家咪唔洗擔心溝通問題

真係衰撚過啲連環強姦殺人犯

死全家唔係口號
唔洗洗白dklm

見到你呢d 連登仔仇警打飛機大法真係好想笑
成日都幻想黑警好撚慘冇人冇物，幻想全香港都真係杯葛差佬
現實就係根本港豬佔大數
仲要咩食煙陽痿，唉，有時同路人都覺得呢d 弱智到仆街

後生藍
一係大陸仔死窮撚
一係離地有錢仔
有錢仔唔會同班散仔玩 得d又窮又on9藍絲

班狗以為自己可以變中產，白衫就以為自己可以上到上流，傻啦。除左好似光頭警長咁番大陸，香港嘅主流意見都會杯葛哩班賤種。等睇班廢老fans仲有幾耐命，宜家基本30歲樓下都係黃，過多十年社會最有動力個班就係黃。到時自己啲仔女又大個，一係做港豬逃避，一係同黑警反面，有邊個會接受到父母搞到自己要被人杯葛成個童年？

黑警你條命夠唔夠硬做哩份工呀？你注定家破人亡架喇。話自己神聖，on9啦，問過雜種未？

社會制裁最有效
人係有思想感情 如果身邊大部分人同佢割席會點

Del曬出學堂相，比以前大學啲兄弟排斥，仲間唔時係fb比人串

全香港唔知啦
我身邊d狗 14年開始己經冇朋友 唔敢話自己係警察

等佢供書教學完就搬出去，哩個係作為父母嘅責任，你冇欠佢。到去佢老左仲有命就比零用錢佢，互不相欠。

超過四成曾經把自己的家人當作疑犯對待

自己睇番張圖先，四成呢個字都幾誤導
我諗自己答survey答到一啲自己都唔可以100% 肯定嘅事就已經唔會答從不

所以其實應該淨係count 時常同有時which is 少過兩成

直頭唔係人

依份報告真係可以take for reference
大家只係不斷串的popo on9之類
但從中可以了解佢地心理狀態
認識你既對手係好重要
之後點樣應對係可以作為指標

屌有聲

人地放工食好野 去旅行 你唔講你黑警根本冇人知
唔係幻想人地過得好差 根本就overpaid 得好緊要
佢地就有特權 咁耐而黎咩事都冇
但手足就面對長達幾年既審訊 而同年齡黎計 根本唔會爭好過
呢點都唔肯認 返屋企打飛機啦

知唔知藍絲開始多返
疫情搞到停左幾個月 好多消左道氣/暫忘左同返佢地做朋友

打少陣飛機啦

笑到仆街
根本班狗不知幾撚爽
屌你老尾 OT錢又多
收工除撚左制服 出街扮同路人撚埋你班傻仔都仲得

比我就去 再約多幾個玩串個party

咪係 連燈仔真係中意打飛機

真我家姐男朋友之前計埋OT一個月20萬幾，而家準備買樓
利申: 唔黃唔藍

過得不知幾好 啱啱買左樓
撚有人bully咩 人地喺班狗入面大把fd啦

咁香港有4成藍 雖然後生仔少
但都夠佢哋圍爐嘅

笑死 唔黃唔藍

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

我諗起有隻狗FD 3年前同我講全香港得幾%嘅人憎差佬

利申：已經係仇人

狗黎啫

神預言

當水炮車係疑犯

食tg食到生畸胎就真

其實又唔好諗太多，
普通人出黎做幾年野日日返工放工，
約朋友出黎都係幾個月見一次，
朋友絕交對佢地影響又唔算好大，
你話媾唔到女可能影響仲大啲

20:55 啤梨哥個黑警朋友觀察

關我撚事？

兩隻狗唔識溝通?

真係有呢d人
當打份工
其實佢唔藍已經係好事

手足冇食tg?
坐完出黎就仲有可能搵到狗入職25k 有狗宿住？
我係比人告既手足既話 見到你幫我咁打飛機就真係覺得老尷

其實散仔ot錢好少
反而振中呢啲唔使上前線嘆冷氣既ot錢先多
職級越高先多

戇鳩
兩者根本冇關係
咁黑警坐監黑警死都唔講得啦
我而家就真係好老尷

真

係冇關係 可以講
但你話黑警有錢冇用 但事實唔係呀ma Ching

窮到只有錢既例子

我係狗仔女都會自殺 手足rip

Ot到可上樓 或派到宿舍
閒時噴下人 咪話唔爽

持平d 講，打份工都好易會將情緒帶番屋企，只不過可能你係當老婆係下屬咁用，狗 懲教當老婆係犯

我老豆同林鄭死我都未死
希望所有手足承繼所有逝去嘅手足繼續撐落去

重同狗拍拖/做朋友嘅你諗吓係咪值得

一個日日屌鳩人 重要燥底到仆街
EQ完全係0
講多兩聲就打柒你 叫你唔好煩
再出去叫雞發洩
可能今日對你好好 OT錢夠晒 送你乜乜柒柒
有日屌厭咗你 你又走唔到 到時就玩完
你寧願住所謂嘅宿舍 日日嘈
定係住公屋/私樓 平平靜靜

警犬抵死

樂見其成

你快撚啲去死
以死謝天下啦
畜生仔

如果我有黑警老豆老母，我實趁作訓着果陣⋯⋯

對唔撚住囉屌你

有病就睇醫生唔好喺度獻世

黑警死全家 不是夢！

警察自救，其中一個方法强烈要求獨立調查，面對自己罪；假若自問無罪，何解要擔起别人的罪，犯衆恨丶咒咀。 家人也擔起同樣壓力。
不解决，問題祇會越來越嚴重。 醒吓！我也𣎴想你或你的家人出現精神病。

條友on9 唔洗理

我屋企人搞成咁都係因為係你班暴徒 我哋冇做錯

點都好
所有狗及其家人都要死

好難得第二回覆咁高質而唔係五毛/狗/pr 公司

咪臭系
成撚日話自己係用警察錢養我 所以我要多謝黑警
我老母做餐廳黎養我
我洗唔洗多謝間餐廳呀弱智夠老豆

樓主嚟㗎喎

做得共產黨嘅爪牙唔係諗住可以有正常生活掛等東莞解封番去call g發洩啦屌你老母冇得call g 咪打下仔女老婆又一day

好多時樓主未出聲，班五毛已經進駐

真。
之前識過條女本身黃嘅
之後出去啲event度識左隻
做督察嘅狗 之後一齊左
我問佢點解 佢話依隻狗同班散仔唔同
有智商好多

唔做前線有咁多ot?

乞人憎程度

狗 > 非黃 紀律部隊 (入境海關) > 所謂中立平民 > 藍絲平民

有以上朋友都已經疏遠左

慈菇定呢？

其實係唔係傳說中嘅反社會人格?
有冇學者可以將呢啲數據
同蓋世太保或者契卡嘅成員心理狀況做一個比較？

不反醒的人，永遠被自己罪纏著。

低死 黑警死全家

有警權，打人無後果，又以正義同維護法治自居
我唔覺佢地會介意
反而會浪漫主義上身，我為香港好，只你呢個理念太高尚，你地唔明白

Just Ice點溝通到

而家講緊班狗連屋企人都當犯咁喎，先唔講朋友同另一半

狗邊識講人話

記住落班都同人講
自己做警察啊

想知警察點面對
中學/大學 同學

應該畀同學排晒啦
除咗藍嗰啲

high太多

戇鳩啦，佢冇能力做黑警以外嘅工係佢嘅問題，仲要多謝佢份狗工？！

哩類人奴性好重，等睇第日你比家用叫佢多謝義士，因為義士係推動你脫離佢嘅動力。你一定要出人頭地，到時鬧佢黑警佢都唔敢還口。

洗白博同情，唔撚信

廢警淨係識圍爐扮英雄

比錢叫佢多謝義士 諗得過

佢哋份工其實有咩嘢做
就算收銀都要日日日計吓數用下個腦

仲要其實一隻散仔嗰10萬
其實只不過係由6月至12月示威高峰時期加埋既總和咋
即係每個月多50-70%人工左右

好少出post...佢地份dsoa 等如人地正職有餘
但佢地口中既暴亂曱由真係日日有咩

OT錢去叫雞

唔想家暴就咪嫁狗喇

引曬啲自大狗出嚟

其他媒體唔敢講

pppp

佢個戶口好似比警犬偷左

上年7 月之後停左

希望手足平安 唔鬧你了

呢啲tweet兩日前啦
入bot睇新tweet la

根本大部份做黑警 連做人都有問題...

全部都有精神病 好恐怖

未必全香港都真係杯佢哋，但肯定越嚟越多
唔係佢哋使咩退whats app group, del fb ig然後轉玩微博呢

你都頂住呀

我個fd幾enjoy
唔會同人透露職業
係做嘢辛苦啲

班狗殺埋自己屋企人都做得出

公私不分，狗係人都咬

因為道友嘅敵人冇黑警咁多

啱啦啱啦 屌你老母臭閪
屋企人都唔撚要你啊

整小小冰下火先啦

打老婆打老婆打
打仔女打仔女打

只有差人無錯

完全服從領導既邪教組織

理鳩佢。
反正都死全家。

又喺你set請人個門檻要
讀唔成書IQ不能太高
要有暴力傾向
吸食冰嘅習慣

根本成個狗隊都精神病

多咗OT錢，
失咗頭家，
情何以堪！

仲有良知，
其行三思，
回頭是岸！

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

盡全力，至少無悔

湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

喺戰場講到自己係威係勢好開心生活好好好多人支持
落場返到屋企連可信賴嘅屋企人都冇

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

白衫就好d
藍衫果d就算加埋ot錢話多又唔係好多
日日有得ot咩依家
代價係斷六親無朋友無尊嚴

有咩可以 推到
keyword tag?

即係全部黐L哂線

個題目好似有d疑問喎，睇返個統計圖表，明明係問有幾多成因為工作疲累而無法同家人正常溝通，題目就就咁寫過半無法與家人正常溝通。至於發現自己對待家人時如自己對待疑犯，圖表指答同時常同有時既係20%唔夠，但題目就計埋講好少果部份，咁正常理解，好少就者係幾乎無啦，點會計埋落去呢，結果最後出黎既題目更加係忽略哂經常、時常、有時、好少呢d程度既分別，就一句超過4成警察把自己家人當作疑犯對待，聽落個情況就嚴重左好多了。

魔警

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

連撐警藍絲朋友都要杯葛

狗係咁

但同一份報告都反映佢哋唔知市民有幾憎佢哋

好心都退休生性啦，冇仔送終，不過唔緊要，佢仲有黨

加埋ot得十萬仲要曬嗰下先好笑

Twitter一人負責少少，外媒極度關注香港最近既事！

【515香港荒謬事件簿】

612手足暴動罪判刑

監警會報告岀爐 絕口不提警暴

監警會退出英國專家

關於Stott重要性

外媒

記者/傳媒

揭露報告講大話

其他關注事件人士/組織

教育局要求取消DSE歷史科試題

梁君彥欽點陳健波主持立法會內會

加控15名民主派煽惑未經批准集結

Source：

721嗰隻八鄉指揮光頭狗 都自絕fb啦

CLS
嫁狗呀 抵死㗎
咁多男人唔跟 跟隻狗

咁姐係啲狗有無得扑野姐

殺完人仲點面對自己屋企人?
一心做黑警共匪斷六親

shk入面班藍屍話自己都係咁教仔

不配有家人

應該死全家

日日ot , 狗嫂都會西痕架，好正常

mon post狗，你有冇發現自已個老婆近排成日笑淫淫whatsapp先？？？

低學歷黑警服侍高學歷柒婆，預咗變態收埸

服侍柒婆，家破人亡

根本垃圾

黑狗打到老婆仔老豆老母，妻離子散
日日吸冰毒賭錢叫雞
希望份糧夠埋單
唔係要穿狗屋櫃桶先夠比

支持黑狗日日去狗會，過大海狂賭之淵
賭到借大耳lone

我就係要呢啲.jpg

文革基因浮面

不如介紹俾我 我可以去喎

學個交通警咁一槍辣低自己個仔同老婆咪算囉

推唔到

老婆有個同事，男友係狗。
最近飛9左隻狗

因為藍屍都係殘暴同冇良知

仲有買冰

番唔到轉頭 咪做盡d 都洗濕左個頭

全部狗都係垃圾
退休狗都係垃圾

毫無品德可言

垃圾
垃圾
垃圾

吓 我覺得你打飛機多啲喎
我真係覺得班返shift短命賤種好慘喎

慘得過大把人失業要去做步兵 一係衰左就等比人告
冇學歷既收25k 白衫就60k up
真係好慘wo

笑左
衰既示威者有幾多個呀
白衫狗全香港有幾多個呀

唔講以為香港係窮人基層佔多數,以為香港住公屋既係多數
,以為全香港啲人都係搵萬零蚊
好恨做長期身體不健康既返Shift短命賤種咁

仔打女姦老婆殺

其實真係多數 果啲狗私人市場搵得幾多
事實上就係overpaid

香港70%人住私樓，25% 打工仔（100萬人）搵30k above, 24%打工仔（90萬人）搵20000-29999

就算佢地入到頭25%，佢地overpaid唔代表佢唔係長期身體不健康既返shift短命賤種喎
你真係估你一入到就有宿舍俾你？

係連登唔可以咁講架

都已經埋沒良知唔係正常人
又點同正常人溝通
果d打完仗滿手鮮血既人好多戰後都係有心理病

得閒會爆你瓶，你ok?

老一代大男人都仲係覺你食我，住我ge
有咩資格同我攤牌呀

我要做任務

黑警死全家

班大sir同散仔一樣都係日日有人屌，不過大sir就冇幾何面對面比人屌，仲有得坐冷氣房咁上下時間就去啲中資掛個名享受半退休生活

天星流星拳
我屌你

因為只想獨處而疏遠別人？

明明係人地疏遠你班死黑狗，請搞清事實

即係連屋企人都唔妥班黑警

可能就係上左電先失常呢

好快會有絕症情緒病等等

運動初期已經講過
一路磨落去班狗實痴線
好快分唔清自己當刻係咪著緊制服
正常人有好壞兩面
理性會壓住獸性

但由佢放開自己獸性果刻起
就意味住佢失去控制自己既能力
久而久之 佢壞果面就會食左佢好果面
到佢意識到既時候 理性已經控制唔到自己
結果就係佢屋企人受番晒個惡果

呢份濕鳩報告目的係洗底

黑警死全家，唔洗講咁撚多

我都記得果陣有巴打開過post
的確哩一刻係有錢使，但返shift 傷身又成身二噁英又長期受壓斷六親，真係你做埋我果份

仲衰過保險狗

當差又吸毒, 打老婆仔女
無個好人

1）OT唔係必然有，等於毒引，到佢地洗大咗返唔到轉頭
2）警嫂不問黃定藍，太悶真係有機會3P，所謂寂寞難耐
3）如狗既家屬係黃絲，會加速佢地出現心理問題，遲早崩潰

所以我勸睇緊貼文既popo 不要支持獨裁者，光復香港意思係返回當年既香港，當有手執有權力既人犯法犯規（警例），不被制裁之餘仲被上級撐（8字電單車），回想一下 就知真正破壞社會原有既法治、破壞家庭關係果個係你

想想點解打壓你地口中既曱甴會無限出現 仲有咁多人支持暴徒 係因為你地一直堅信既理諗同意識並非你所想 真相並唔係你上司 同伴咁講

要識得獨立思考先係 真•香港人

正如電影Matrix: Take the red pill

班後生狗要去微博取暖都知咩事啦

最新民研：警察負面印象已經定型 警隊評分依然最低 44%市民給予0分

幾好丫 嫁完三五七年生埋 日日俾隻狗打到仆街仲俾佢出去叫雞惹埋病返黎 警察社工都唔撚會幫到佢

社會寄生蟲毒瘤警察

屌，佢地緊係講到有咁慘得咁慘啦
唔係點加人工R福利？
唔撚通話家庭和諧，毫無壓力咩

咁都有得打飛機

咁又點？關人撚事？出份咁嘅報告出嚟係咪要人哋可憐班狗？

死左去算啦，黑警死全家

佢地身邊得返自己嘅同事先正常